燒山：香港示威者掟汽油彈係唔打贏防暴！

大家記得聽燒山講 唔好掟汽油彈呀

多謝燒山

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

火魔法無敵

燒山先係最強火魔

燒山比緊提示我地

唔怪得叫燒山

Master of Fire Magic

唔想聽佢9up，咁有咩高見可以打贏？

汽油彈

收到

受加持變左神器

打少陣飛機啦，佢冇講錯喎

而家傷左幾多個手足?傷左幾多個警渣呀?

佢又真係講得無錯

多謝燈神指點

老蕭食得多過期臘腸

燒山加持魔法瓶

剪狗屋光纖？

吟遊詩人—蕭生

加太多buff

if 燒山 say NO
it will be YES

香港防暴其實好廢

燒山被動技係咩都唔知??

係迫退 唔係打嬴

time code???

十拳劍

燈力加持火魔法

多謝燒山加持

幾好

燒山幫大家power up

Magic fire hill

主動講應該叫主動技？

幾分幾秒?

燒山加持

佢「講嘢」係主動技
但個「效果」係被動技??

是撚但啦幫到手就係好技

呢鋪真係燒山喇

比佢加持完都掂晒啦

多謝燒山

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

原來汽油彈先係最佳武器

聽日啲汽油彈自己升級做燒夷彈

其實佢地d Molotov cocktail 真係小兒科
點解叫cocktail 係因為仲有好多料未加
有d 加左料 痴住來燒 中左就真係係咁先

其實水魔法仲有效

爽屌妹妹契約者?